今日天氣咁好又清涼會唔會好多人行山

行緊

（多圖）復活節假港人逼爆東壩、西貢、大澳多個郊外熱點

已經成功抗疫, 可以大解放

行山都可以，但班港豬最鐘意訓醒先出發，中午到下午4點就最多人咁就奶哂野
我呢排就鐘意朝早5點就出發，少人好多，接近無人

行山風光好

我出咗發，你未？

行山冇問題，不過要早啲去，同埋揀啲冇咁熱門嘅其實冇乜人
因為果班平時冇行開嘅一般唔慣早起
至於何謂冇咁熱門嘅路線呢
即係你睇均成個ig都唔覺有人講果啲囉
果啲忽然行山撚你估佢地真係咁鐘意運動咩？
呃下like擦下存在感咋

今日好清涼，風高氣爽

ig見到有朋友行緊
等睇真係行山家族

嘩著到甘去行，有冇甘正牙

其實天氣咁清涼，唔會有菌啦

香港?
見到真係精盡人亡

好想出去